Kpop girl呢個乜水黎？

送Jessica c

Jess C對假波

初瓏

朴初瓏

咁淫既

Apink第一次演唱會既個人部分
佢表演之後比堆飯瘋狂恥笑
話呢件事完全唔岩佢

你等左講呢句幾耐

幾日啦

我真係唔知先問，張相好正

真係怕咗佢對波

淫團扮清純